點解警察十個打一個就係正義 市民十個打一個就係暴徒？

諗左成晚都唔明仲要警察有棍
市民赤手空拳 求解答
無武器比有武器更加暴力？
定係警察本身打人就一定合法
唔會架 警察叔叔唔會打我地無辜既市民架
諗唔明喇

你班暴徒
告撚硬你地虐畜

因為佢地係天龍人

我們才是正義的一方

上次著件黑衫落街增個值 都比警察叔叔眼望望 八達通有無咁大殺傷力ar大佬

留意番

果一個唔係警察

咁又唔好咁講 求奇著件灰衫短褲帶個頭盔
全民都可以做警察架
反正唔洗show 証

冒警嘅暴徒

身為為人服務既警察 行得正企得正
班仆街竟然証都無仲想扮警察
好撚離譜 要求成立獨立調查小組
還警隊清白先得

暴警是沒有人格的動物。

搞清楚，嗰位係被懷疑冒警人士，嗰撚係警察黎

咪係 身為執法人員無理由咁樣打鳩市民
一定唔係真警察